【時事短評】 鄧炳強原來鍾意跳Tango？ 志雲頻道

#鄧炳強 #九龍城區議會 #挑機回應

【時事短評】
鄧炳強原來鍾意跳Tango？
志雲頻道
(2020年10月16日）

志雲頻道 stephenchannel
108K subscribers

鄧炳強原來鍾意跳Tango？

#鄧炳強 #九龍城區議會 #挑機回應